聽晚出尖沙嘴倒數迎接崇禎三百九十四年

皇帝改左維尼 ，已經打左比國安

你打去自首

老衲係中共係連登喉舌黎，咪on9

條友傻傻地,準備原告變被告